唉…A0比人笑😫

今日同幾個同學食飯 見冇咩話題咪求其搵啲野講囉
咁我就問你地平時有咩興趣呀😅
之後有個話鍾意玩魔術
咁我做即刻附和 話我都想學魔術好耐
之後有個就開住玩笑咁講
唔洗學啦 你本身都係魔法師黎 勁過佢啲魔術多多聲啦
仲就黎轉職魔導士添

我即刻眼淚在心裏流……
A0姐唔洗咁黎串我呀

大家有冇比人笑A0

我咁靚仔都A0啦，唔洗唔開心

我之後仲眼紅紅咁笑住扮冇野

巴打幾歲

23

共勉之

有冇巴打都比人笑

所以唔會同d有女既FD出街